LOL世界賽 HKA3比1勝出 Reddit所有提到香港既留言都被刪除

我試過留FREE HONG KONG都比人刪左

今場拎mvp既香港support無份做賽後訪問，由台灣隊友負責受訪，咁都唔緊要，可能係隊伍決定，但賽後訪問一向係完左即刻做，riot今次特登預錄訪問，廣告後先播，有留言懷疑係要自我審查。

美國人應該好少Feel到要自我審查，被禁言論自由既恐怖，點樣煲大？

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

我最期待嘅畫面 開始嚟啦

騰訊野呀嘛

reddit今年年初比支那入股

外國戰線黎啦 發鳩大佢
話俾鬼佬知中共已經不斷干涉緊佢地
下一個控制就係佢地

岩岩check new post，見到有人問點解hka嗰場既post match thread咁多消失留言，Cap都cap唔切圖就比人remove左

推呀

我最期待的畫面出現了

到我試下開Post 唔撚見左

Push

pish

癡撚線頭先諗住入去睇翻啲comment先發現俾人剷撚晒

有無得煲大佢？

騰訊大股東你話呢

我地唔煲
我諗本身reddit班鬼佬都會發大黎屌

唔關係唔係騰訊事
reddit唔同sub都有moderator
delete comment會100%係moderator決定
可以係因為唔想講政治而delete
有啲sub都會因為講trump就del
而r/leagueoflegends第一條例就係Must be directly related to League of Legends
你香港政治真係唔關佢事
你唔可以因為佢del你政治野就話佢奶共
係你係佢地個page都犯左規先

睇黎要光復埋reddit

唔出奇, 企鵝有份

How is questioning about the post-game interview arrangement not directly related to league of legends?

Who has the authority to decide who to be the moderator of the sub?

巴打幫手定有美國佬唔鐘意

擺上twitter啦 煲大佢

moderator本身就係開sub既人做開再邀人
搞大左就可能搵啲經驗多啲 有興趣既幫手
reddit自身唔會干預邊個做moderator
當然做錯到全個reddit反佢
個mod就自然做唔落
上年就係有mod做錯野做到全reddit嘈
u/spez(reddit owner)都會出聲講兩句
已經多次重申reddit唔會有censorship
但你要係人地個page到洗政治野影響到正常討論
好似以前r/Donald咁
del你野合理
唔好因為咁就係一啲唔關事既sub到嘈
你當meme咁講大部分sub都應該唔會ban你
有五毛做到sub就真係唔多方法解決
好似r/sino咁 中共五毛sub
你係入面開幫香港既post都會俾佢del
但reddit自身都唔會ban佢
專注係返啲rising既post到同一啲唔明既人解釋
用開reddit既就負責唔同sub開post就好

Reddit都del cm，去twitter煲大？

Chinazi!

聽講個訪問都係預錄 審查左就播出黎

Reddit僅存既comment之一

個post lock咗comment唔到

放上reddit 煲大佢

應該係關mod事
好似r/nba同樣有大單野但係完全冇ban
(同埋NBA最後都好爭氣地冇跪到，反觀Blizzard)

我嗰個post被delete係合理既，佢係跟規矩做
但有我特登留一個言係:
Lets go HONG KONG ATTITUDE
完全無違反都del左

connect connect connect

ReganDryke• 3m •
We understand that people feel upset at the Activision/Blizzard decision to deprive one of their players of his earnings and fire casters because of their support for the Hong Kong protests.

However, we do not allow off-topic comments unrelated to the post-match discussion.

We'd like to keep this thread unlocked, so please try to keep your comments at least somewhat related to the match. If you'd like to discuss the political situation in Hong Kong, please head on over to /r/worldnews where there are multiple threads every day with the latest updates.

We offer our congratulations to Hong Kong Attitude for their victory and their qualification into groups stage.

Individual game discussions:

Game 1
Game 2
Game 3

mod既回覆

btw都有祝hka贏既comments留低左

啱啱以為自己睇緊咩 成個comments section全部都係deleted

推

煲大

但太難了
先唔好講話wechat weibo實名
自從出左光復香港時代革命
同願榮光歸香港
想令大陸人信唔係搞港獨
真係搵鬼信

Reddit admin出咗statement

主要講好多comments離題
會lock咗個post
如果想討論政治可以去worldnews

係 最慘分唔到留言既係巴打定係美國佬
我見有唔少留言串佢地同tencent 仲有人講到場比賽啲caster提都唔提hong kong兩隻字

賽評連Hong Kong Attitude個隊名都唔畀講
要更正做HKA

呢道睇到和諧咗嘅comment

外國網民討論

今日香港，明日美國